[LIVE]民主黨、公民黨及鍾庭耀等公佈去留民意調查安排(蘋果日報 Apple Daily)

我估都係含撚多

冇得兜
佢地個含撚款太明顯 成個論調都係用留黎做base